YOUTUBE有大陸人教人整煙彈

睇下留言

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪